毋忘721，罷工一天。

香港人

講個笑話
香港人罷工

2019年開始長期罷工緊，樓主幾時出糧比我，我就嚟開唔到飯喇

比你戶口我，我過飯錢比你

柒頭五毛開工不足?

你老母西叫你罷工、罷市、罷課支持手足都咁難？

入獄手足都需要得到支援